\documentclass{marmo_cv}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\name{Arthur}{Crépin-Leblond}
\photo{images/photo.jpg}

\address{54 rue de Patay}{75013}{Paris}
\email{arthur.crepin@gmail.com}
\phone{06.29.86.77.42}
\dates{Février -- Juillet 2013}
\website{http://marmottus.net/about}
\function{Recherche stage développeur}
\age{22 ans}

\header

%%%%%%%%%%%%%%%
%% Formation %%
%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Formation}
\begin{education}
  \item{2010 -- 2012}{{\bf Cycle ingénieur},
    spécialisation systèmes temps réel et embarqués}
    {EPITA, Le Kremlin-Bicêtre (94)}

  \item{2008 -- 2010}{{\bf Classe préparatoire}}
    {EPITA, Le Kremlin-Bicêtre (94)}

  \item{2008}{{\bf Obtention du Baccalauréat} (mention Assez Bien)}
    {Lycée \textsc{Fenelon}, Elbeuf (76)}
\end{education}

%%%%%%%%%%%%%
%% Projets %%
%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Projets scolaires et personnels}
\begin{tabular}{p{1.5cm}p{8.5cm}p{2cm}l}
  \Keyword{C/C++} & Développement de drivers\keyword{Linux}
  & \Keyword{Java} & Photoshop like avec \keyword{SWT}  \\

  & Réalisation d'un interpréteur de commandes (Shell)\\
  & Serveur HTTP, Algorithmes de traitements d'image
  & \Keyword{Pascal} & Jeu-vidéo 3D avec \keyword{OpenGL}\\
  & Applications graphiques avec \keyword{Qt}\\
  & Nombreux scripts shell sous\keyword{UNIX}
  & \Keyword{Python} & Site Web avec \keyword{Django}
\end{tabular}

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Compétences %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Compétences en informatique}
\begin{tabular}{lllll}
  \keyword{Systèmes}                                                    &
  \keyword{Programmation}                                               &
  \keyword{Langages de script}                                          &
  \keyword{Bibliothèques}                                               &
  \keyword{Autres}   \vspace{0.1cm}                                     \\

  Linux (ArchLinux, Ubuntu)                                             &
  C                                                                     &
  Python                                                                &
  Framework Qt                                                          &
  CVS (Git, Mercurial, SVN)                                             \\

  Windows (XP → 7)                                                      &
  C++                                                                   &
  Lua                                                                   &
  OpenGL/SDL                                                            &
  CMake                                                                 \\

                                                                        &
  Java                                                                  &
  Bash                                                                  &
  OpenCV                                                                &
  Autotools                                                             \\

  \keyword{Web}                                                         &
  OCaml                                                                 &
  PHP                                                                   &
  Boost                                                                 &
  \LaTeX                                                                \\

  Serveur Nginx                                                         &
  Pascal                                                                &
                                                                        &
  PostgreSQL                                                            \\

  Framework Django
  &
  &
  \\
\end{tabular}


%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Experience %%
%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvsection{Expérience professionnelle}
\begin{experience}
  \title{Septembre 2011 -- Janvier 2012}{Stage chez {\bf Ayotle}}

  \begin{items}
  \item{Optimisation d'une bibliothèque de traitement d'image en \keyword{C++}}
  \item{Application en \keyword{Qt} permettant la manipulation de
    capteurs 3D de profondeur (\keyword{Kinect}, \keyword{Asus XTion Pro})}
  \item{Modules \keyword{CMake} pour les bibliothèques d'\textsc{Ayotle}}\\
  \end{items}

  \title{Été 2010}{Stage au laboratoire de Recherche et de Développement
  de l'\textsc{{\bf EPITA}} (LRDE)}

  \begin{items}
  \item{Application \keyword{Qt} affichant les composantes d'un document
    dématérialisé représenté sous la forme d'un fichier \keyword{XML}}
  \item{Programme \keyword{C++} en ligne de commande pour l'exportation
    sous différents formats (PDF, SVG, ODT, HTML) d'un document dématérialisé
    en utilisant \keyword{XSLT}}
  \end{items}
\end{experience}

\cvsection{Langues}
\begin{languages}
  \item{Anglais}{Courant (TOEIC: 865)}
  \item{Allemand}{Niveau lycée}
\end{languages}

\cvsection{Centres d'intérêt}
\begin{itemize}
\item Dessin (crayon,~tablette graphique)
\item Art culinaire
\item Voyages (République Tchèque,~Hongrie, Italie, ~\ldots)
\item Cinéma et Bande-dessinée
\end{itemize}

\end{document}
